求一人一件90年代潮物

想收集下各位師兄師姐既意見

Visvim 18,28,20L， FBT， CHRISTO；KAIKAIKIKI花，Porter掛褲袋，Fenom(Levi’s x fragment), OF TEE
利申:唔只一件

未出世

死撚開啦

荊棘紋身 唔算湖物咗咁荊棘紋身貼紙

呢啲唔係2000年後咩

人地講緊九十年代呀碌柒。

真係不堪入目，好彩當時我一樣都冇跟過。

自膠 文盲睇錯九十後

M Duck
Bold袋

淨係問你有咩潮物 冇問你有冇喎
冇人care 你有冇

dr.ma polo nb bape

呢d我都買唔起，當年都係葡萄人，我都無話我有，我只係講出多過一件潮物，唔好衝出黎先啦
當然，我自膠睇錯topic

咁我當年都係得個睇字

超速搖搖

armani jeans ，當年我 d friend 仲戇鳩鳩咁同我講話識人攞有折，成班著左大半先先知道佢地著既全部都係假貨。

利申我當年一條 aj 都冇，剩著 oversize 501。

Call 機

SENSE大大個LOGO嘅衛衣
地圖袋

Bape同bearbrick都無 你好打極有限

唔止一件係咩意思？又話冇又話唔止一件？

正方扣皮帶

旺角以前有好多間賣袋既叫laxxxxxdo 好似咁串..唔記得 個陣返學好多人都用佢

集齊哂真係智慧加一